岩岩入場升中忍試，有條友話自己retake左7次

仲係到賣情報，信唔信佢好
Btw有冇同學相認，我係301號房

哈哈

幽默感既野唔係人人有 睇得出樓主有努力

新會然

求相認

有個同學叫東巴，好鐘意幫新人
考左36次，經驗豐富，可以問下佢拎情報

東巴佢好好人架 上次我食錯野 屙到七彩 佢走埋黎關心我

嘻

聽講 最尾考試係筆試 我已經抄定貓紙

前面有班細佬仔係到吹水 又大聲又煩
仲有個人係到派卡 講實力 煩到死

就係個7次個個retaker

個個人係咪姓藥師？

到底講緊火影定全職獵人

原來係佢
話說前面個橙衫細佬好撚串嘴
聽講岩岩做下忍就黎報中忍考試

傻鳩新會然，垃圾死左佢算啦

不如我地一齊去搞掂條啤牌佬

幫你補習， 千二蚊一個鐘， 經驗充足，學生上中忍考試合格率皆有80% 以上

利申， 九歲已有上忍資格， 有多達6 年以上執行s級任務之經驗， 現職不方便透露

中忍wor仆街

聽講啤牌佬好鐘意跟人去廁所

見到, 勁大聲係到嘈
反而佢隔離條毒撚又幾COOL

BTW Ching係邊到, 求相認

個毒撚係唔係藍色衫
我係個隻眼有個愛字嘅人附近 佢殺氣好大 我唔敢郁

我09年上舊登去到呢到 不過平時好少係動漫台
Ok fine 我唔識呢到啲野 我出返去 唔緊要

屌我嗰到有好多超齡生
著哂功夫裝咁，好似好好打咁
點算好?

屌去錯左天下第一武術大會會場

烏大龜

啱啱樓梯果邊好多人好大聲打鬥聲 有無人知咩事？

個retaker成副眼鏡裂晒 未開考就比人打

收到風第一場考筆試 的有pastpaper

你個個都比唔上我嘅瀉撚眼

今屆中忍試好似好邪咁..
好似連考官考生都未考先比人暗殺
祝巴打你小心

特別要小心漩渦同宇智波兩條友
佢兩件有後台架...

全職火影

交白卷
佢問我有冇信心
有信心唔一定會贏
但無信心一定會輸
我緊係答有
佢就俾我pass咗

咁ching有冇pass

即係火影啦

火影獵人

宇智波個姓應該大家都聽過，漩渦條友收到風係某木葉前高層個私生子

笑撚咗

姓宇智波果個勁到仆街
隻眼紅色果個 完全唔夠打

大家好 我就係考官
你地死撚硬

屌你老母d試題都唔撚係人做

我交白卷都pass

橙色條友放個屁就贏左 搞到我唔敢落場打

屌你咩，你咁撚快嘅，我仲係個森林度，好難先搵到wifi上嚟，諗住係度搵多啲巴打組隊先去中央塔，有冇巴打組團，冇我就係度上連登上足七日算，下年再考

03上舊登到呢家，唔好笑我同意
話新會然既點係？
呢d扮代入情境既post 係得扮係周星馳套戲果d好笑d

有條友隻眼白色好撚核突

但係我呢邊有條友
一見到蜘蛛就變紅眼
一拳打到人變白痴
就快到我
有冇巴打可以幫手諗諗計

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈